有咩慘得過要4個人共用一個account?

$110 出租 共用

有咩慘得過凌晨四點要去蘭桂坊接家姐返屋企

凌晨四點去蘭桂坊接老母返屋企

call我

5個人共用一個ac慘過你

見到男朋友係蘭桂坊攬住家姐

5個

淩晨四點老母都唔肯返屋企

凌晨四點去蘭桂坊接老母同家姐返屋企